【國安法】醫護，教師點可以迫

其實條文似針對呢兩個行業
可以理解成之前既唔追塑
但依家頭上一把刀

最多唔出聲
教既時候將書本既野讀一次
教完